巴塞重演羅馬悲劇

垃圾疤準備畀利物浦大炒返4球未？

樓主猁狗

知咩事啦

收皮啦廢閘 燈你老鼠

燈你老母咩肉酸狗

精神分裂？

我朗迷+利迷子

講埋個波膽嚟聽下，等我跟你對家
btw巴塞真係絕望，絕望到利記一個away goal都無

你是真猁嗎

Yes

Wow

樓主未來人

渣渣臨一齊慶祝啦咁 仲等

準備好了

又燈到利贏波

想問羅馬有乜球星？😂

係喜劇

醉

人地3叉少兩個都輸4球,出齊係咪炒7:0

又要準備潛幾耐

依個真係要推到1001

又中

[img]
[/img]

未吹完場真係唔好大言不慚，低調啲好

屌你老母 又燈！

中

未來人

笑死 樓主巴迷
想燈利點知不成功

樓主好波

碎油

大慈善家

咩事？

醉右好波